武漢戒嚴 宵禁

頭先無聊想搵一下大陸網有無咩香港、武漢既消息 結果咩都搵唔到
之後去百度貼吧搵下有咩消息 就發現原來已經戒嚴 宵禁

其實好可憐

香港人想幫你地又肯俾人幫

香港會唔會？

幫佢地又話佢地俾外國勢力咩咩咩

唔幫佢地又話無人幫

香港人幫手出聲又比人話死港獨，支那人幫唔落，養唔熟

難聽D講 佢地追求既 民主同香港唔同

其實背後都幾明顯係特登分化

頭先旺角已經係 食食下M記都被趕走

唔通五毛話你港獨要首先標簽自己咩

如果香港爆大鑊要中共調兵南下，正如1911年四川保路運動，會唔會隨即引發武漢起義，推翻帝制？

WFC，由得佢地死

幫？自己都顧唔掂，睇得自己那麼大

冇人想幫 最好岀坦克
不過唔好送黎香港醫
我要救

自己武漢自己救 關我撚事

我地追求既係普世民主自由價值 關武漢狗撚事

香港大picture 你話呢

佢地民智未開 但都敢於面對強權 其實好慘

佢地話要刁大大幫手咋喎，你當自己係邊個
人地幹部講一句話唔起第日d人已經散晒再屌9港豬港獨

唔使驚 好快到香港

坦克碌豬 2019

當日種的下因 今日得到既果

今次唔知會死幾多

佢地心甘情願

習打救下我地

流血唔係暴動咩？
暴徒呢？

鄰國發生咩事 同香港有咩關係

支那人真係抵撚死

香港都宵禁啦

大把五毛o係度吹水

KARMA

30人輕傷，唔會多過呢個數

香港就十萬加班費

邊慘？
都唔去反共
等人施捨
各家自掃門前雪係咁㗎啦
唔係點？

香港: 要民主自由
武漢: 要拆焚化爐

武漢係表面上環保問題姐
好多地方都有垃圾焚化爐啦
係佢on99起咁近姐

佢地鬼有追求民主 只係想唔起焚化爐

佢地追求普通民生事項
我地追求民主 高層次好多

其實話唔駛香港人幫既好多都係5毛黎，一係就根本唔係個區的人，當地班人想出聲你估咁易？
正如香港警察一路打緊市民，網上對外都一路同人講唔好理我地香港事。

唔好再提啦人地支那人都話唔靠外國勢力
俾佢地自己解決

武漢的事無疑係應該武漢人自己處理番，不過可以利用呢樣野做香港人的子彈，向大陸人宣傳，輪出革命

微博啲人，反了講真，中共點會聽佢地講

琴晚MK未宵禁囉

人地只係不滿地方官處理呢d民生問題，但仲係愛黨

大陸係咁架啦
快d過黎香港幫拖 搞掂左 再幫你搞掂武漢

其實你上大陸見到嗰啲全部都係維穩過嘅消息 實際上有唔少講真話嘅人 但佢地啲post好快就剷走晒

香港起碼仲有鬼佬出下聲
共產黨仲有顧忌唔敢亂黎
大陸真係wfc

整番個武漢集中營

曾幾何時既香港。。。

每件事既發展都有一個過程

account都封埋
再唔係上門拉人

殺到埋身姐 我上YouTube 睇啲人仲話咩出黎示威係為左令國家變得更好 唔似我地「港獨」喎
你當人地皇帝 人地當你雜草

呢個係14年嗰陣已經係曲 根本冇香港人指望過佢

百度叫香港人唔好理武漢果班係5毛
連呢點都分唔到正垃圾

香港唔會宵禁
鋪頭同個市實淋到仆街

正如英文5毛不斷洗外國forum
抹黑香港人 法西斯 種族歧視

點都好，上面愈亂對香港愈有利
祝福佢哋唔好咁快團滅

佢地內聯網鬼會知出面發生緊咩事

其實可唔可以再扮藍絲，去廣東道派傳單，又去藍屍page宣傳：

愛黨愛國，全力支持我國公安打擊武漢暴徒

共產黨唔想大陸豬知道中國其他地方有示底，我哋就話畀大支那遊客聽

香港快撚啲跟機啦

示底>示威

真係閉門教仔

但正正係冇民主嘅後果

鄰國既野
笑下好啦

好似當年好多人都信所謂華夏正道

其實好大部份人一開始都係唔想要個bill
唔係想動搖個政權

6月9號嗰時咪又係咁
你一句撤回就散晒水啦

陰道貼中左周永康 被捉
咁岩 又開緊四中全會
做就雜種要清江派 捉緊好大既棋傳說

捉左4年嘅棋
習種同緊alpha go捉

太暴力太唔和諧了
佢地應該要信政府會管理得好

幫你老母，唔好分散焦點

禁語：戒嚴 宵禁

坦克

push

我地追求民主, 佢地只係要求唔好起焚化爐
睇落好似我地有理想D, 高層次D
但係諗深一層, 佢地要求係生活健康, 明明低層次D、簡單D, 點解都要流血!?
因為佢地連出聲都會俾人捉, 俾人打
自己生活健康都控制唔到, 又點會追求更上一層嘅嘢

如果香港惡化落去, 有朝一日我地都會好似佢地咁
其實而家都差唔多, 政府話點就點, 唔聽話就放狗打, 叫黑社會搞你
就算777而家話起焚化爐係你屋企對面, 你根本都冇Say

今日仲可以笑佢地
但係如何香港人唔打贏今次, 好快大家就會過武漢人一樣嘅生活

咪扮好心啦
我地目標係搞大件事
打亂共產黨統治
根本唔係想幫佢地

就算佢地拒絕
都要利用佢地 對付共產黨

民主就一路都爭取緊
個bill主要係鉗制自由
通過咗更加冇可能係民主

笑撚左
重信政府 政府高層冇喺後面默認嘅話
班低層點會做到咁樣呀

不過都好明顯睇得出中國係點樣壓制革命聲音
明明你隔離條街 已經有坦克碌緊人
但係你仲係乜嘢都唔知以為國泰民安

事實證明一切不穩定都係搞獨立 武漢要搞獨立所以要出坦克車

你講得冇錯但係大家已經鬆懈咗落嚟

亦都明白點解侵侵話要傾得成貿易戰要開放防火牆
中國死都唔肯 因為一開佢就仆街啦啲衰嘢畀咗人知道曬

被系統刪咗，留言嗰班rip

真係要輸出革命

頭先同武漢遊客傾計
完全唔知武漢鎮壓

唔知自己比信用評級系統監視住

但我比佢睇左少少BBC
講監控、集中營
已經有啲醒覺

good

沙田上水有指彈，瘋狂宣傳

咁撚勇ge大陸佬，花式自殺

香港自古以來專出革命人才，黎幾個星期六日進修下，番去咪識搞囉

大陸直接剷走個人

咁又真係有堆人覺得唔關事，始終果邊又無講政治/政權，仲話要刁大大主持公道
所以有d人想同上面切割都好合理

我唔理武漢點，只要幫到手搞9中共，一定支持

一分鐘抵銷十年洗腦
燒中共後欄

但係環時個總編輯出黎POST左段野之後,個邊無曬消息,所以個邊應該完左